公務員申請咗5+1 , 其實冇人知

你唔講我唔講鬼知

好多CA都打算咁走
反正唔返嚟唔撚賠你3個月糧/等死3個月
要走就成個人直接去英國消失咗

聽到都覺得幾痴線
咁搞係冇彎轉

乜嘢叫CA?

captain america

識玩一定借爆支銀先走

同個名不符wor

唔爭氣笑咗

屌
公務員會借到好撚多

你點一路做一路5+1